老師扑17歲女學生7次 師母再向學生父母索償20萬

2016年7月基隆一所高中44歲何姓已婚男師跟同校一名17歲魏姓女學生不倫戀，竟不顧兩人相差25歲，帶女學生回住家等地嘿咻7次，事後提離婚訴訟並自爆和女學生相戀，何妻透過法院調閱校方調查這起師生戀的報告，才知遭夫背叛怒提告求償70萬元。新北地院認定女學生雙親未善盡監護之責，昨判何男、魏女及魏女的父母須連帶賠償何妻20萬元。

判決指出，2016年7月何男在基隆一所高中任教期間，與學校一名魏姓高三女學生展開師生不倫戀，先後帶魏女到他台南住處、魏女嘉義老家附近摩鐵等地發生7次性行為，後來何男與妻感情不睦，主動提離婚，並表明愛上一名女學生。

兩人在新北地院打離婚訴訟期間，何妻透過法院調閱學校性平會的調查報告，才知丈夫多次和女學生上床嘿咻，怒告通姦並求償70萬元。事後法院已判准離婚。

刑事部分，台南地院已依7次通姦罪判何男10月徒刑，可易科罰金30萬元，但宣告緩刑2年確定。目前19歲正就讀大學2年級的魏女則由嘉義地院少年法庭裁定告誡。

民事部分，何妻在法庭痛哭表示家庭遭何男、魏女破壞，請求雙方賠償70萬元；何男辯稱離婚訴訟中已賠償前妻40萬元，前妻不應再要求任何賠償；魏女及其父母則僅願意賠償2萬元。

法官指出，何男打離婚官司時，雙方雖達成和解，但未提及何男、魏女師生通姦一事，因此認定和解範圍沒有包括通姦部分，考量何妻受害7次，家庭、夫妻關係已遭侵害，而魏女未成年，父母有連帶賠償責任，因此判何男、魏女及魏女的父母須賠償20萬元；仍可上訴。

老師兩公婆賺晒

新北

冇估錯國家

台灣輕取一分

基隆呀

不用分得那麼細，都係台灣

好想快啲移民過台灣

今次入波唔夠新意喎

台灣有資格繼日本之後發展av產業鏈

新北地院認定女學生雙親未善盡監護之責，昨判何男、魏女及魏女的父母須連帶賠償何妻20萬元。

咁都得

痴撚線 又食又拎

係，台灣好多老婆咁做，大部分最後不告老公告2奶

真係食咗個女，食埋餐飯，再問你攞埋甜品

老豆一定勁後悔，冇操刀

44-17=25